又話香港人反抗？

在場咁多人都無人幫手，連聲都唔岀，仲話反抗

一邊打人係高尚情操
一邊掂下都話參與暴動
點反呀

如果多人一齊拉開啲大媽就唔怕啦
次次都得一兩個人，一定俾人點相

現在個個廢佬點幫,用條J幫

手足，生於亂世，一時退卻並不可恥